[野餐 x 港式招牌］

小弟不才，寫左北魏書法多年，有個諗頭。好反應可以野餐，搞搞佢。

發夢時，有人話我知漫天招牌，都是七一「慶祝香港回歸祝福字句」，會是何奇壯觀，何奇勁揪。

師兄!!!可以私下搵你寫大字嗎??

聽日就G20，聽晚煲底見！

Tg plx 🤭

@BAMSCOTTbugg